香港眾志兩成員獲准保釋 離開沙田警署

隻手傷勢如何?

我無野講
我要見律師
我唔解鎖
我要飲食

live講緊

隻手腕好似冇事
屈到咁都冇事?

手冇事唔代表鄭柏林冇事

手點

拘留45小時以上係刻意拖長
被捕及拘留期間受到肢體及語言暴力
警署食堂內有狗發癲想拎櫈打人但被制止

柏林仔唔使咁開心住

唔係冇事
要再進一步驗傷
佢依家隻手活動唔自如

仲有佢係感到劇烈痛楚
即係已經係朱SIR level

鄭柏林呀

魔警咁樣拗佢隻手

鄭柏林個仔等做死監躉個仔啦

千祈唔好推到仔仔冇喇沙讀
言傳身教下點知仔仔會唔會咁對同學

坐監啦林sir

唔知佢個仔啲手手腳腳有冇事？個老豆咁暴力

點解就48小時唔踢保?

扣留4X小時會唔會係想拖到D小傷冇咁明顯?
下次手足記得要話唔舒服入院驗咗傷先

查家宅知你老豆係黑警喇沙都唔收啦

未保釋可以踢保?

快d驗傷醫好隻手先

柏林係喇沙出身 驚佢有得玩世襲制

張飛

如果佢個仔入到學咪去請願囉

可以
等多三個鐘就一定要放
一係上庭

放左就冇手尾唔使報到

提告未？

黑警可恥

扣48唔保釋 一係就告一係就放

點解唔踢保？

踢左麻煩 一野留夠48個鐘唔使煩

係留夠48hr踢保

點解45先黎保釋。。。

點解唔等多3個鐘。。。

其實係咪應該籌棋等佢地有錢比保釋金呢
個個都係咁捉左去,拎舊錢出黎都多下
大家就算1人10蚊/1蚊 都起碼幫輕下
如果呢樣野都自己食返又真係講唔通

驗左啦

應該係8小時已有律師申請保釋
狗唔比，話要押佢搜屋
之後再申請
冇諗過佢拖咁耐
輸哂

一定要告鄭柏林！

之前有手足提過佢想佢個仔入喇沙，不如去喇沙舉

8小時前都成40啦

不過無證據就點都告唔入

下一步，告鄭柏林使用酷刑！

仲有唔好spread俾喇沙舊生同校友

係拉後第8小時

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

咁真係要問佢地點解唔坐爆48
依家保釋下次又要再坐過
唔踢又要不停返去報到

Push

佢做不做到PTU 鄭警司 訓練更多魔警靠今次啦

拎政府錢讀國際學校囉

push

驚柏林仔坐監冇錢讀

21遊行 到時見

咁唔可以取消申請?

讀唔到band 1喇沙,

咪蒹張振興喇沙囉

有錢佬個仔，要同魔警個仔做同學，唔知有乜感想

唉
但佢地最清楚啦呢d野
張飛之前都比人拉過

讀國際學校
咪派連登英文團隊去狙擊囉

蘋果記者唔該入一入嚟

不要分得那麼細，都是喇沙

咁佢地屋企本身都有d米

拗斷手冇命賠

more

都話讀神輝 仲有得簡咩

辛苦了

上水喇沙啱黑警之子

陳睡琪算啦

點解唔踢保 坐夠48就走人 唔洗簽到

衆籌啦!衆志,告濫用私刑

眾志上唔上新城市

係囉，問下佢地先

180度屈都可以冇事？

r爆頭

我無嘢講

睇黎要搵喇沙嘅同學仔貼下poster了

告佢老母啦

有冇喇沙校友同在讀同學啊？

呀 sor 搞錯左

告鄭柏林未告鄭柏林未告鄭柏林未告鄭柏林未告鄭柏林未告鄭柏林未告鄭柏林未

隻柏林狗住邊

應該鼓勵校園欺凌
送佢一個最好嘅兒童回憶

小柏林

Push!!!!

有人去緊歐洲法院

香港都要做野呀
要佢坐監

我好膽心佢個仔隻手呀，建議鄭柏林24小時困佢個仔喺屋入面，唔係我真係好膽心佢個仔一見光就腳都唔見埋

被扭手果個, 無得即日去醫院???

洗唔洗眾籌？？？？推

隻手無事??

我見到comment有負皮
柏林上水了

柏林上水負評了

驗傷先

告9柏林仔

我好擔心柏林仔仔呀 老豆咁暴力
希望佢家人帶小朋友出嚟報平安啦